有無人想搞Start up

想搵人傾下。
同如果有IT識整website /App可以留contact

你出idea我出力揼？

唔係，一齊整。會想join competition

你出idea你出力揼

你出埋錢

出錢請我做CEO
其他嘢你自己做哂

真係見過

做startup攰到做狗咁

就嚟變日經

Ceo做到野就抵

剩係負責見記者講自己做CEO創業有幾難

Ok let’s go

想做

咁個樣要見到吓人 唔可以毒L樣
好似brian cha 嗰啲
有個台形

點解咁多人搞startup 唸住昆啲it 人幫手免費寫野
正正經經搵個technical partner 再俾錢請人做啦

此post已完

咁你自己咩background?有咩能力？咩類型既idea?乜7都唔講

podiepo
tg 我，睇下咩料